塵s秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

1

Mon po

Ok

勁

啱啱打完機

fine

No trust

Thankyou

冇要求你信

眼訓了

welcome

快d去瞓啦你

-.-?

同

war3

眼瞓就去瞓啦

點解
唔叫我呢

同fd玩
下次叫你

ching hoball
可以瞓鳥

叫左浮雲哥未

攰就去瞓啦

浮雲狗

2個負皮

抵你咁矮

抵你冇女

aggag

浮雲哥

屌你竟然唔係話抵你咁矮

七月呀

屌

你俾

乖 抵你有女

屌牙
禾都唔想ga wo

個個人唔同

always

我都係

裝左香未

咁貼心嘅浮雲狗

我有

抵你逼地鐵透唔到氣

你邊度矮呀

點解我仲未高

\|/

老母？

幫你

我坐開關愛座

乖 保佑你

講你又唔信

170

以為你係細路

點幫

冇用
毒氣太勁

圖？

就黎高過我啦

用毒氣保佑

鏡頭唔夠闊

扯你

快了

me毒技max

go

出黎鬥毒

到時叫你做細佬

gd

咁暴力

快

依家都細過你啦

太毒唔敢出

幫你拉gun牙

認真? 幾歲

笑

又恰

15

你final year wo
正常都細過你啦

開始懷疑你係文盲

3

我12碎

on9
文咩盲呀

原來小朋友嚟

嬸嬸

姨姨

姐姐呀

禾3碎牙

好似星期三

洗唔洗姐姐教你寫字呀

嬸嬸買糖禾食

與神同行2

係咪see movie

@鐘狗@紙

人地花樣年華俾人叫嬸嬸

與浮雲哥同行

咩呀

餃b

2/10

與神同行

戲

我北上wo

姨姨唔好喊啦
呵番，請你食粒糖糖啦

幾時呀

聽日

落海

獨自去偷歡

我得，紙仔約女

都冇話自己一個

咁算

請絕你監管

Do u miss me

你個連登女朋友呢

下個星期五lor
我地都約左

有邊幾個
幾號

hi ching做咩唔瞓呀

天仁ok?

有朋友一齊上

岩岩出完街

4個
24號

非常

7月真係好猛

Who ar

失眠

有女都唔得

實得ga
但我冇份飲

最近都上左好多戲

g持

靚女屍打

me, 紙，車頭，消失gor

岩岩分手，好空虛

我有得飲咪得

獅子仔
做咩唔瞓呀

召喚你落地府

吾熟

有嘢煩定純粹失眠呀

餃子7月記得早啲訓

佢好正架

做咩分手呀

純粹失眠

?

我都係訓先

唔錫細路啦

要啦
唔出夜街了

有邊個你熟呀
講經呀

想快啲發夢做證人？

重申 係仔

2半

冇人

我眼訓了

咁大家一齊吹水

揾d嘢做下囉
一係吹下水

不了

不嬲都唔鍾意細路

睇戲呀

聽到消失gor就硬了

女女

驚？

細路陪你

不想睡

咪臭係lor
一次生兩次熟呀

快d去瞓啦

屌牙
咁我走先啦

硬晒

wohooo~無心睡眠

請咗天仁先好走

真

嘩，屌你

我都非常掛住你 你去左邊

到時都唔知點算

哭淚成詩?

02:15 訓
要吹頭

屌飲啦 沈日我先飲完

冇呀 而家係床

寫信

謹慎點. 是眼淚成詩

我都喺床

我仲未收到

唔啦
唔太好飲珍珠奶茶

認識？

寫俾who牙

me2

你兩個做乜鳩-.-

已經是第二十九封信了

有嘢唔識

筆友

你硬乜Q牙

你識左好多筆友

腎

好撚興奮

兩個.

好啲咩？

好多筆友啊 詩詩

study 同 studies 點分？

A recent studies showed that China would be the most powerful nation in the 21st century❌

A recent study showed that China would be the most powerful nation in the 21st century✔

me teach you

i go to school by bus

定本撚屌書打錯

I go to college by bus

兩個而已. 只是其中一個比較常聯繫
所以寄出了二十九封信

Why you aren't using email?

嘈死

YUP

飲茶

drinking cheese cover milk tea is the trend skr

類似email.

我認識你？

yup

～～

收到手寫東西是很暖的一件事 我覺得

幾時介

可惜不是手寫的信

依首禾聽過，正

睇戲

我寫給你啊

烏龍？

有無人請我飲

檸檬茶

我掛住佢

想飲咩呀

揾佢

自己搵啦
而且每次寫信都要寫好多字
你得唔得啊

睇少禾

聖誕卡？

我都係琴日聽到呢首覺得好正
揾返之後發覺icloud已經加左呢首原來一早聽過 綠

睇戲ME OK

芒果小丸子

搵乜9呀

平姐

我要成日搵資料先回到信

What

葉姐嬲完我未

thank you so much
即係 study 同 studies 係一樣，不過睇佢幾時verb定noun 同係單定眾？

凍鏈茶小田

甚麼都好

我識答 係

thx!

繼續潛:^( cctrol123 ching 的英語真牛逼

你死得

喂 一人讓一步啦

問埋佢地lor

讓你老母 唔好搞9我條女

揾禾

算 咁繼續嬲啦

拜山個時

揾埋資料係咩事

你咁忙

係維他果隻

算你老母 嬲你老母

惡

依家

你做咩事

零食

Yes

唔好怪佢
我整嬲左佢
怪我

更年期

燒俾你

口味咁獨特

太戈口服液

我學緊loop, while loop 啲操作唔太熟 邊度有exercise 撚下

btw 本嘢你個ebook網有？

唔俾

太太口服液

服你老母

因為有時可能會討論到啲詩句、XXX理論etc

叫葉姐出黎見我

本身前幾日好地地，突然間今日話感覺唔同

。。。。high elo

講緊寫咩啊 寫零食？ 豬仔

我唔知我可以掛住邊個

she's at asylum now

學術jj

academic penis

探佢

見你老母

講英文係威d

好甜好正

冇得你揀

嘩屌，理論都出埋黎係咩事

Help me 打9浮狗

@臭葉

冇原因

我都要

屋企人/朋友/佢。。。

对，同志你今天也不能睡觉？

你係肥葉隻狗？

bin4ed

食屎狗

是又什样？

兄弟谢谢您

I am not weakkkkkkk

講得好！！！！！！！！！

吃粪土狗儿

All weakkk?????

厉害

2

san

What does elo stand for?

屌 我要十連呀

寄零食

说中文

冇，好突發

懒人火锅？

高端

窮丁好型

屌
你
老
母
咪
撚
打
殘
體

陪禾瞓未呀

onj

積積埋埋唔知姐

ready

太甜

佢本身個人就係咁？

唔訓

又要乜牙你

活在大灣區

可摸耳有d正常d ge筆友呀

咪臭係

落雨了！真好！！要唱分手總要在雨天！！！！！！！！！

有少少澀好正

Nooo

食屎

ching做咩 呀

首先唔寄得朱古力先 u okay?

777之後就到張建宗上位

曾聽說雨天總要放手

嬲你ga

你好

放撚左！

Just do it

不准学英语，那就学一些简体字~

有
唔正常/無聊，就唔會再回信

唔識欣賞

又話戴箍麻煩

點為之唔正常

ok 大陸係乜？ skr?

總要分手

我知你唔開心
我唔會嬲你ga

直接約你食心太軟

blocked

橙

無唔開心！

好啊好啊好啊
幾時

甜中有澀
好似人咁

又講經

=我沒有興趣的話題

咁都可以食ga ma
最多我寄返俾你啦

你興趣係乜

佢帶緊牙套ga

慘？

好啦
有咩可以揾我

中秋

=我

ikea?

冇回信=✔✔

學

發掘中

暖爐

地址？

好

好彩你知

唔緊要

試下先啦

到時pm我

唉
冇嘢啦

到時俾你

得閒就講下

ok=.=

咩呀bb

依家pm定

lihkg 有pm?

都明白既 好似得閒就叫下春咁

有個朋友俾人告 類似地鐵非禮
但其實無人睇到亦都無cam影到
依家我朋友判左有罪 社會服務令

個法援仲同我朋友講社會服務令係最低刑罰 唔好上訴

咁其實即係個法援都覺得我朋友有做過？
我好清楚我朋友為人 佢一定唔會咁做 係個樣毒同埋講野唔叻

我朋友又好似決定左唔上訴 佢好怕事 同依單野令到佢精神好大壓力 擔心成大半年
我又覺得無做過做乜要搞到咁 留案底一世架啦 做野又唔好 去旅行分分鐘簽唔到證 仲要無得留學等等等等

我應唔應該勸我朋友一定老系都要上訴好

有 你唔知？

冇嘢

講真

有

成日叫

聽住先

我知

勸

點解會告得入？

想問點樣可以開pm 功能，有admin 幫幫手嗎

LIHKG @ Android

pm 可以係am fat c

判個個女法官話唔信我朋友供詞
人地有律師 佢法援關唔關事

真定假呀

我未更新 唔知

唔識依d case
但事主覺得自己俾人非禮？

係呀 無啦啦大叫 跟住話我朋友摸佢屎忽

都無更新

好逼？

appeal後果係咩先
同埋佢係criminal定civil告

16.0.7 wor

有口齒

正常都告得入

案底唔係睇刑事 lm

點解我係2.04

what

me android

係 唔知佢有無睇依個post
其實係上年維園年宵
咁你話多唔多人

無口齒咁點

得條女講都得？

Criminal 告
Appeal後果就係可能判重d

on9 噉都得 條臭雞hi大咗？揾議員la

女法官 key word

無野

社會服務令都有案底？

好橙喎
我琴日岀街都唔小心hi到條女屎忽 好彩我夠靚仔。。

#metoo

非禮刑事黎 緊係有

應該唔關事
香港地告非禮ge話通常都係性別歧視
所以點都鋤得入
除非揾到d證據eg受害人身上揾唔到你個fd ge指紋之類

想換電話 有無android機好用 利申白痴

淨研究過212條 sor

你講咩都得

+1 機器白痴

通常都係

成件事係前幾日佢玩失蹤，我知道佢忙但係咪連小小時間都冇呢，我自己又衰去搵佢，跟住岩岩話要散，話同以前唔同左，咁拍拖係兩個人既事，拍拖就預左要抽時間，忙唔係大曬，冇理由只有任何一邊去撐住

會入性罪犯名冊？

咁就咪appeal啦
基本上好難駁

用咩android 牙你

唔講算

個時我成班朋友仲同佢講 無人證無物證 得佢講 無事既！
原來法律係咁既一回事

食屎未

sony

未腰訓丫

佢唔愛你喇知無？

咁都係ge
既然大家唔啱分開都係好ge

法律面前 窮人含撚

請唔到6c?

好！

你又知

依家先知咩

岩自上網睇過個咩罪犯自新條例
社會服務令既話佢三年內唔犯案好似就會洗走
如果係真既 上訴又咁難打 咁我都叫佢算啦 等3年
無得做正苦工姐

食緊

腰瞓？

岩先

你地咩關係

同居

通常連登仔都係sony

嗚呀

個更新條例？唔係可以唔使對外聲稱？不過人地問起都要答

你1定0?

唉 前幾日仲老婆豬豬咁

利申：絲

佢真心唔好彩
俾人屈非禮

喂你

無啦 法律係有錢人既玩意黎
聽完你地講 佢輸又應該係意料中事 依家又無咁那住那住

我愛你

係無得做執法人員

係咪仲有個條件係入冊少過3個月同1皮

hku有免費諮詢,去申請la

係呀 依d真係無妄之災黎

So????話變就變架啦

u2

好似唔會洗走案底，你朋友做乜工？

聽日結婚好無？

So????

瞓未
好眼瞓牙

唔好
冇錢

Never weak
If u weak then weak la 88

我俾

陪未

Jealous?

唔要
我要自己俾

花心到

未沖涼

Yess

u vul i

Diu no chinese

All weak

快去laaaaaaa

懶

人話？

盲左？

咁聽日先

Yes where r u

掉轉睇

I luv u 啊屌

花心

home ar

好醒呀

i luv u?

太慢

人住掛好 苦辛好係真但 佢搵再該應唔知明 後之係關段左完

邊有呀

樓豬好...

掛住係正常的 始終愛過

我就好憎佢 食屎啦佢

gnihc啦底放
啦左完

ok88

where花

咁小氣架

喂我

第一日識我牙

好唔開心

俾屎呀 我要喂佢

做咩唔開心呀

我呢

Over there

我心目中你唔係咁架

eg?

影電,漫動,仔故類劇悲pool日日排呢
頹勁得過

係點

同個男仔傾計傾左半年 近三個月變到差不多日日傾 而家佢無搵我5日 我覺得佢flirt完我就算

緣盡了

爽仲歌埋聽

係張敬軒咁溫柔

呀有

聽小明d歌真係爽撚到

你依5日仲有冇揾佢呀

=.=

佢gay ga wo

楚清很都野多好中心實其
人既星金與星火
歡喜好係真係但

無呀 佢無應我同佢講既野 我都唔知點再講野

呀歌咩聽

上廣州？

正呀
好想再聽張敬軒演唱會

照搵

買嘢的確會令心情好，今日買到件好好嘅衫

曲魂安-症憶失與女少昏黃
MEIUQER- ERAGOSAT
黎歌漫動

火星跟水星相戀有過燦爛影蹤

方皓文呀

真係好咩?

陪我親身正視眼淚誰跌得多

試下揾下佢睇佢仲應唔應你
可能忙緊玩o camp掛

me2

有冇買埋鞋

俾個答案你自己

唉 你講中我心中個句 只係我唔想去面對
好迷茫

你上次都無聽

聽sad歌

面幾多見想好
臉笑樂快心開
?NAEM I TAHW WONK UOY

識幾首only
hins正好多

感情依d野根本係虛無縹緲 話黎就黎 話走就走

我估係ocamp 但我覺得佢應該有默契會講聲 我去左山區做義工十日岩岩先番香港 兩日講得一兩句我都會應佢 無理由佢玩ocamp就消失五日掛 我估佢係唔諗住應我

shall we talk

樓主你好

其實我都係識少少 咁岩佢d失戀歌都好岩聽

臨行給我一旬失去感覺我的天

唔得閒呀

分開就唔好再見

無法講

RAF OS
笑講係唔
咁歌首tnemoM 9 puS似好
"跳心到找次再我令你是"

係咪o camp d19 規矩唔俾開手機呀

岩

hi

Supper is good

好掛住一個人
佢之前一個星期內點都會主動搵吓我
但今次已經成兩個幾星期了
我應唔應該主動R吓佢
定係無謂獻醜

落雨聽好有feel

裂炸到痛心日日
住掛都秒秒

陪我講

心情如何

分手個日就係落大雨

下次帶你睇喇

唉 早知如此何必當初 好灰

塵仔呢家唔入黎了

唔係呀 佢一直有online ig wtsapp
其實呢半年我都同佢ig direct 近排先同佢交換電話 所以佢而家唔理我我完全諗唔明做咩

兩個星期就自己摺埋啦

唉

~~~~你於屬已早心

夠鐘死心了

一般

正

無後悔藥食架

？讀黎轉掉要都部全

調高得默沉你當

地絕到推棄唾我把界世算就
啦乖

下次係幾時
可能我已經死左

唔會

你謝謝

我有講嘢wo
係你地無視我咋

架事無會

有咩 我唔多覺日山

可能識左第二個唔得閒

黎入過路係都我
人心熱有地港香到唔估

做咩呀

苦辛好野講你同

塵埃飄渺間早已落定～

靈魂終相認了

我諗係喇 所以打算fade out

當得我經劫低潮

呀轉掉使唔以可我覆
以可都己自下戰挑要你過不

可能會
想早d死

佢講緊第二度呀

咁係來原das9os

無愛可失 得不到相戀別說失戀

呀會唔
uL巧技個左扼掌

還未有開始

了不

回

咁要解點
睇難好

啦打人學好唔就字隻兩

ijome個左覆終於岩岩神女
起彈到心開

啦心開黎拎好唔野少少

兵

我諗我依家要食安眠藥 完全冇辦法訓到

呀岩
日全足das過不
了心開好以可都ijome個覆肯佢時有

做咩事呀

你屌
喇個個兵咁無係算經已我

唔好 會依賴

將軍

仲唔瞓

I am not weak

開唔睇好唔
人路同有度呢住記
架 手到幫 靠可 係 多好有都 構機福社 算就

你打倒轉字攰唔攰

.kaew ton ma i

爽爽

喎疾口你

Fuck u

早死之鬼

姐睇人下便方

準備

Together

心完全挖空 就算我點佢都唔會見到

癮上玩會

快撚d去瞓啦

我睇到眼殘呀

有時我樣咁打你都覺唔會

me only

見唔見到又點 咪又係咁 日子都係咁過

所以唔好為佢放棄自己

我屌你呀 睇到我好辛苦

書合復咩D話講人睇
上以年半等要話都

返卻冷全完
諗再以可先

rrrrrA
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!rrrrrrrrrrra齊一係想好係真

打絲呀重保

咁我再早d死88

All weak end

Jaga

我早過你死88

~抖早位各

Ho yin=公廁名

I Am

gd nite ching

.efil si nit oh

我係浩然

最憎hoyin

收皮啦唔要要聽到依個名

我都唔想叫浩然

我叫浩然呀

經過一些秋與冬
回憶中
横街內你面紅。。。

改名

屌
你
老
塵

一個月內改左兩次名改唔到

唔好小小事就喊啦你

連登有愛

夜啦
快d去瞓啦
唔捱壞身體呀

呢排成日兩三點就醒 瞓唔返

wtf

你幾點瞓呀

你仲唔瞓呀

11/12點

瞓咁少夠啦

wts係咩事
佢有你no.?

其實咁樣做好咩
想聽到人原諒咪又係只係自私嘅行為
想自己好過啲
但如果人地唔想再接觸到你
根本只係再煩住人

係

On9

你同佢有d嘢啵

del咗好耐

咪撚理佢啦

處於精神飽滿狀態
完全無睡意

想買對timberland嘅鞋，但唔知買咩走嘅褲去襯好
BTW今晚好後悔同我呀媽講咗句好重語氣嘅說話，佢話我講嘢唔好咁緊張咁大手勢，我就即刻黑面話我係咁架啦，唉其實我知佢係為我好嘅，唉！

買咩款*

揾d嘢做啦
都就天光啦

有無推介
成個禮拜咁樣
Youtube 都睇晒

我真係冇安全感 有時都唔想拍拖害人

爛牛百搭

sorry唔驚遲講ge
最緊要肯講呀嘛
聽日同老母講返咪無事lor

應該係啦
俾我就唔理佢

仲唔瞓係咪想爆瘡呀

睇書呀

真係
見到有女想追
諗返自己配唔配人
最後真係廢事害人算

你......你......你咒我

書名？

唔好咁啦 當我冇講過

之前都會
但呢排真係提唔起勁睇書
成日睇兩頁就放返底
其實睇片都係禁完放置係度聽吓聲
個人好似無晒興趣咁
惟一有啲想做就只有游水
但夜晚邊有得游

十粒

罵我

唔關你事嘅
不過問下自己鍾意人
但自己咩都無
拍拖仲咩
真係咪害人

天龍八部

唔要

番睇
好正

Same 0安全感

金庸剩係睇晒射雕同神雕
上年去圖書館會左成套天龍
但睇完第一整1/3就無睇

試咗先 唔得再搵新target
我睇你上面啲留言，你好似識游水？
咁就唔係一事無成啦～

好多都好sad

介紹條女你識

留底吹吹水
我唔想自己一個人亂諗野

叫佢教你

同另一半唔夾 係咪越早散越好

真的嗎

其實唔知係咪人越大
越想搵個過世
唔係啲散拖同曖昧吓就算
但自己真係比同齡人行得慢
感覺就好怕害人

陰影
而家我同自己講唔好太在意另一半
一質疑一chur佢就玩完

都得ge
但我就瞓啦

佢好鍾意睇金庸

但如果有個王語嫣咁嘅女仔鍾意自己
真係終身無悔

唔夾都正路ge
最緊要識得互相遷就
為對方改變自己
如果做唔到ge
越早散越好

who ar

無話一嚟就夾嘅 大定磨個吓先
真係唔得先再諗吧

各位sis請mark低呢位巴打～
認真、有責任感的男人

我水都唔識游 一事無成

我中同

Marked

你肥識浮

認真 我浮都唔識

中同係咩事

有水泡

其實我都係岩岩學識無耐
上年學呢年係咁游
但都仲要執吓啲姿勢
不過其實自己唔鍾意做運動
只係係水入邊唔洗諗野
感覺個人舒服啲

已經磨左兩年幾 都仲係有好多觀念唔同

好樣衰

有無人教我游水

磨左4年然後散左

咁就實係只可以忍痛
之前都試過散完一齊返幾次
但有啲位唔夾
就算大家點遷就都唔得
或者做得返做朋友已經恩慰

我之前都係搵fd教
之後自己再練多啲
你都可以試下

我推介樓主

好多時我都諗住忍左去，但結果自己忍唔到就開左口

冇令過

我都就黎廿五，先諗緊係咪長痛不如短痛

我學緊ga

無fd 教

跟樓主學習
佢係西伯利亞人
冬天時可以單手游出公海

咁又唔好將年齡放入去計
有人30歲先出pool
你focus係段關係到
就算幾愛
相處得辛苦嘅又何苦
分開對大家或者係解脫

唔夾就唔夾啦 拖拖拉拉好咩 要夾晨撚早夾左啦

你又岩

博學多才

睇嚟樓主會係你游泳嘅好教練

不了 我唔想浸死

睇你係想就咁識游晒4式定自保求其游到就算
求其游到搵邊個教都一樣

單身游出公開嘅教練好難搵
唔好錯過

利申： 絲 年齡都重要架😂

姐係如果所有野一樣
但你係18歲
你會再磨多幾年先放棄？

一開頭係夾架 o岩9岩追到手掛
但越黎越發覺好多細位其實都唔係幾夾

又係啲拖耐啲原來又係唔多夾既case呀

好問題 我唔知點應

我好蠢

細位可以改既 大位就算啦

有人好有耐性咁續步續步教就得

當天初戀想過成家 會有一點荒謬嗎？

唔識換氣

細個個陣老豆教我同細佬游
細佬學識 我學唔識

我明年齡對女仔重要
始終青春對女仔嚟講好係本錢
但其實年齡大左都有女人味嘅
唔一定後生女先正
成熟嘅女仔都吸引人

同埋係一段關係應否結束
相處同感覺先係重點
如果辛苦嘅
改變唔到嘅
放手真係先係愛

換氣呢啲野學晒手勢隻腳點游先學都未遲

唔會喇
當年拍拖咪又諗住
一生一世一雙人
唉

啲人話咁大個人扔佢落水點都識游

呢個真
我個時學穿心腿走左幾個fd
好彩仲有fd肯教

其實我覺得咁仲難
一怕水就好難學

咁冇人叫你一游就游深水池既

深水池要學識左蛙式/識踩水先游到

唔係呀
我中學有游水堂 第一堂俾個呀sir推落水（1.4池）
我咪唔穩 掙扎左勁耐
之後個三堂 到我中學畢業我都學親水都怕

我都衣家蛙式都係唔識
都係游自由式同踩水
唔個點解蛙式係游唔郁

一驚過水就會有陰影

係呀
不過衣家唔怕喇
但諗返都用左幾耐時間去克服
打平個人係水面

拳頭

應該有我份

為妳寫詩

有咩想講請留低口訊
我會係嗶一聲之後話俾佢知

人地hku jai ma

有冇hku fm
使唔使要cc list

車頭is who

Of course

車頭都ng sick

識
好似改左名？

好似又改返了

冇見人

um9

眼訓

仲以為你講咩tim

Strong die

mk之王

lm

皮妹午安
落海還不想起床

起左好奈
唔得閒

加油皮妹 （心心

詩詩咁夜睡都早過我起
看來我是豬

每天給你心心

成日曬佢地

屌 唔知點解會發夢夢見個唔熟既大學同學 係夢入面仲要好fd

每天都要 要不然他們又會想搶走你

爽唔爽先

唔爽 佢有女

唔通你地

我都有

關你撚事

join!

GAY

搶唔走

皮妹

啲人去曬冰

眼訓，訓教先

好啦 抖下啦（摸摸

瞓醒未

個人醒左
個腦仲未醒

好似冇醒過

誰人令我這麼痛心？

從來無醒過

我

收起相簿 別來懷舊

哼

今次真

圖

醒左
比家姐個女嘈醒

有bb玩

大果個都ok
初生果個要長期抱佢

比bb攬住個感覺好正
佢地有陣特別香味

Bb

Bb味 嗚啊

我仲好眼訓
點解佢地可以唔訓

放電中？ 放完電就會攰

還好

正呀

我冇電啦
老啦

打G

結婚生仔這些機會不是屬於我的

你啊
上次唔係見絲打咩
冇下文?

打完

好眼瞓

飛

dirty

幾時係唔眼訓 你講

無

我都老

渣嫁

有咩問題

夜晚果時

約我未

咪因為你日頭係咁訓囉

肚仔好餓

我都唔想ga

快d去食嘢啦

藉口

去緊

眼瞓呀嘛

夜晚早啲訓 日頭咪無咁眼訓

吃完

秒 邊撚到秒

你復活喇？

雞就放番入個籠啦

why 咁講?

你唔係俾人bam左咩

。點解要ban我

洗版

Hi

一日先貼個幾張圖 點會ban我

你周圍貼

樓豬瞓咗好似

一個post得個幾張
同所有圖都關主題事

例:冇希望post
我同佢講追女團Momoland有希望 再貼圖

好似咁

對曬題貼

點會Ban我

聽日十蚊九件麥樂雞

除左e到 啲大家吹水 貼圖都冇所謂

比啲新意

事實真係十蚊九件wor

可愛知咩事

report 連仔 ？

佢係豬黎

唔係咁你點會鐘意

想搶1001

Ching ho ball

其實taobao都唔係想像中咁平

點解仲咁多人買

好玩

會咩

結盟

諗唔到其他解釋

都唔明點解仲有人會買

可以

我無講過我鍾意
你搞錯左

好乜

sor誤會了

屈服？

我鍾意皮妹架 清楚未

沒

費事佢又入認真mode

點牙你又

認真對待你又唔okay?

ok ar

Okay就得啦

call樓豬木

Call乜

Rubbish

收到風佢比樓豬call

Nth

Dllm

唔洗講野 絕交

知錯

對

唔

住

1001

點算

啊

罰你食屎

食一百舊榴連得唔得

Okay比你食

佢會唔會原諒我

會的